情緒支援tg group (2)

現已重新開放，但入群前請先留意少少事：

1. 盡量唔好入黎做cdrom
2. 就算遇到你識既人，都請扮陌生人，維持個人化先可以令人暢所欲言

另外，群內有讀社工同心理學既巴絲會開一個12-15既群，嘗試做group therapy，詳情可以問我或入群了解詳情

如果唔想同咁多人傾，仍然係可以單獨搵我，不論男女的，有好幾個巴打好可愛咁問男既傾唔傾（笑
我tg：ArgentCat

廢話又太多，tg group link：

In solitude, where we are least alone.
All the best.

推

入夜一推

推，有人入冇人推

推到150人停手

有冇樹㝫開解gp

其實呢個就係，只要你有問題都可以入

夠人最後一推，如果想剩係搵我或搵我既，我telegram id: ArgentCat
希望大家都順利